鮑威耳正一撚樣

佢一講完野個市就冧到傻左 🌚🌚🌚